收ultra boost3.0 black uk9

收ub 3.0 black 要全新有單有盒
uk9 or uk8.5,最好聽日交收到，tg:caocao1388